大角咀聽朝人鏈要人！

大角咀學生自發人鏈
希望附近嘅街坊或者舊生返黎幫手

大角咀之路 六校人鏈: 銘基、李國寶、聖芳濟、三育、劉皇發、莊啟程
日期: 9月9日 (一)
時間: 6:45am集合 - 7:45am完結
集合地點: 銘基->銘基門口集合, 李國寶->奧運7-11, 其餘->詩歌舞街足球場
TG 頻道:

P牌照推

推

李國寶門口會唔會有

7-11 集合左先

李老母舊生必到

C兄

濟記仔聽日見！

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

勇武派記得黎保護我哋依班和理非

sally Lee Luk wong 個d走左未？
擔心你地畀人秋後算帳

luke wong 黃到仆街

sally lee 係真仆街

佢黄還黃條友忽忽地

濟記舊生幫推

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

E個真

Push

矮冬瓜

支持

橡樹街老鬼幫推

師弟妹聽日見！

幫你推

Ktc 手足記得番黎！

push

推
橡樹街名校要衝出橡樹街啦

光復香港

時代革命

hi##lm

push!!!

Forget Forgot Forgoten

推啊

橡樹街居然出蘿莉控

所以更家要保護師弟妹
好擔心佢地比人清算

pushhhh!!

聽日見

莊預

其實官塘都可以，由山頂聖傑靈， 沿著曉光街接呂郭碧鳳，瑪利諾，再接曉明街堅樂，蒙民偉，梁季彜， I大

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

龍岡龍岡

莊預人推

推po
聽日見

懇求各位巴絲用ig story抄歌詞去全力推廣香港國歌！！！！

Ching幾多年畢業？

612 721 811 831cctv

推撚到成個奧運啲學生出嚟

冇咩可能
好多都係港豬

幫下手ＰＵＳＨ

幫推

[拖手攻略]9.9全港中學聯校人鏈 校友家長同我入黎！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

師兄推推

pp

暫時都未夠人連到個度

繼續推

聽日6:45大角嘴見

CCTV！

聽朝準時645到呀！

點樣整甩P牌

馬鞍山青年會書院

師兄見你推得咁用力 送隻蘿莉俾你

多謝

推呀

點樣先可以甩P牌？

大角咀聽朝人鏈要人！

熱門啦繼續推！

推上熱門

富榮柏景極度深藍 玩人鏈要小心 之前都試過有藍絲打人

相信藍C唔會咁早起身

人一藍腦就殘

開遮私了 擋住佢唔好比佢打人啦

落力推

富榮深藍？但選左小麗老母喎

深呀

1

推爆

2

3

富榮唔係涂謹申咩

借問聲點解唔好上gear一齊上晒gear唔會壯觀啲咩？

返工前去

學生不是暴徒，只有警察濫權

可能會有黑警

喂 埋位啦同學

大家見我係咪P牌黎

係

推推推

點樣先甩得走？

Push佢老母

過一個月
好似係

推到聽朝

加油

世界仔狂fight

試

問

誰

還

末

如林鄭落街訪問中學生，你最想講既係？

推！

發

聲

中出即飛

點解01年岀世咁撚慘，咩柒到Miss左，DLLM

dllm

何文田區學校 舊生街坊學生connect!

遍地開花

舊生

推
聽朝有冇街坊會黎？

師弟妹
師兄聽日保護你地

你黎就會有人黎

作為舊生一定會黎 聽日見

同學各位找個位

這是你的開學禮

大家大大力推春袋！

好想拖絲打BB

可能係男黎

聽日645不見不散

幫您推
聽朝大角咀人鏈

推！！！

聽朝見

聽朝大角咀見

係男，我錫你春袋子

順便討論下有咩食 有咩深藍食店

點解唔錫佢

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

[black]推[/black]

拖完手，一齊吃早餐？絲打可以？

你係和尚仔？

巴打你話點就點

聽日不見不散

睇咁耐都見唔到三育友 好失望

係度

監獄友

好呀，絲打豬
BTW問你幾大

36G

聽朝見！！
btw大角咀有咩藍色食店？

張硯秋咩屌

645不見不散

Hi，鄰居

鐵樹街富多來果邊啲細鋪都冇乜講

舊生幫推

鄰居同學們咪撚再食日昇！

食肥公啦

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

濟記仔加油！

點叫醒家姐起床，一齊拖，銘基出左一個大潑k婦

可以拖隔離莊啟程同龍岡囡囡隻手
仲唔快啲狗衝

推

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

絲打

咩事

日昇係藍店

我不是妹妹，是小弟弟，小到不能小

大家仲有多多翠

成日淨係識𥄫莊啟程，依家有得拖唔係唔去嘛？

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

舊區 好多藍 但都有正義巴絲既

haha

大家一定要帶傘，可以拉開D

9.9目標過千人！

Be water發源地，係時候要爆

脫毒啦濟記仔！！！

少林盡出

港姐唔撚係重要過學生下話

聽日拖完手仔食咩早餐好

梗係食左先去

新泉

凱沙

得奶茶好飲

沙牛，好正喎

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

唔覺
有冇食過新泉

冇，係邊，內街賣布個到?

濟記GoGoGo！6年都同男仔一齊，係時候去拖下劉皇發啲妹妹

橡樹街表示一間都未食過
有無近旺角少少推介

黃河木行再前啲

加油！

新泉唔近橡樹街 喺騰龍閣再後啲
近旺角…天橋果邊得街市？

有集中post呀，跟手放埋落去啦
「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

我知啦，過馬路位，可以去糖小，直行消防

你要去下無花果街玩下，好正，幼小中，齊聚

乜撚嘢無花果街
近橡樹都係果堆食店 好掛住老表叻沙個咖哩飯

入去，唔洗同我客氣

巴打早啲訓 聽日洗乾淨隻手仔等你

推
訓得4個鍾都要推

歌詩舞街，英文名叫無花果，自己查下

-.-

係詩歌舞街

詩歌舞英文係無花果(好似係)

淫娃

而家先知

比你地快過我添

借個位嚟

9/9 太子學校人鏈

Ksy有冇人

有,你出就有

pish

必到

push 呀